疫情完結 社會回穩 樓價開始報復式上升

窮酸廢淡如何自處

其實Biden 當選
(利申：我唔係Biden fans)

已足夠刺激到班淡淡，
台灣/移民打手，生蝦噤跳
係外面洗左幾日版

你仲要話樓價上升
實激死佢地

請勿再刺激淡淡

十萬蚊一呎不是夢

樓主咪就係前窮酸廢淡囉，依家改名搏人唔記得呀

高調淡友樓爆討論區 (4)

謝謝資訊，但我覺得好平常。

係地產版無論唱好定唱淡，甚至係地產經紀，唔係身邊有個錢/想買樓/想換樓的人，根本就唔會長期花時間入嚟地產版。而AA本人，只要搵到錢的話，佢地自己都想買樓

未買樓/想繼續買樓/賣左樓想買番—-做住淡友
岩岩買左樓/換左樓——-做好友
要努力sell 樓搵錢上車——-AA提供樓市資訊及新樓盤廣告

呢個就係地產版的生態